香港警察能力比英美都強: 黑社會沙田me拍電影撐警撐政府

Old news黎 七月已經開咗鏡
沙田me4個仔女 有3個有份做幕後
積犯楊明攪到咁 唔知而家有冇易角呢

全世界得香港會有黑社會撐警察撐政府
721唔在講 平日藍屍示威都有黑社會份
例子

關係真係微妙

喬寶寶印度人之恥

阿星之恥

重慶大廈D咖喱好黃

新德里真係黃

唉